我畀人呃咗錢

之前係WhatsApp group 入咗啲股票教學group
佢講咗一大堆教學
然後叫你買股
第一次係會賺少少
第二次就輸到仆街
3878 由5蚊跌到1蚊都冇
宜家我地有個WhatsApp group 係受害者
有人話報驚
我就覺得冇L用
想問下大家意見

用下個閪腦啦
我賺夠啦 想比你賺下？

報失物

贏就笑 輸就屌
入錢啦傻仔

報囉

講真 冇人用支槍逼你買wo

其實我都覺 但啲人話佢係集團式經營 係串謀詐騙

係咪叫你買d細價股 仲要cap圖佢睇?
呢種騙案成兩三年仲有人中

我都試過俾人咁樣呃 報完警警察俾返蝕左果60%錢我

呢d開班教學呢個年頭仲有人信

人地賺學費都夠啦，仲洗投資

輸打贏要既傻閪先會咁諗
股票連小學生都知唔會包賺

其實我都知道攞唔返啲錢 但都希望其他人唔好再踩入依啲陷阱

你放心喇 好少人咁戇鳩

認真咩 定今日係愚人節

你唔係貪心點會中招
又冇人逼你買
你報警小心告番係浪費警力

報啦
報弱智發現案
黑警應該會受理

輸幾多

根本就無陷阱 佢up套唔知乜理論出黎叫你買
你可以醒過佢 唔信佢果套
但你信左
有冇諗過係自己既問題?

愚人節？

認真答你 應該追唔返
日後提醒自己 天下無免費午餐

交下學費同智商稅

6萬幾啦 對於我依啲廢青係好多

當交學費
好過你第時輸十幾廿萬

佢又冇詐騙wo我覺得
同d金融雞一樣姐
佢可以佢昆你叫你去買
但你可以唔買
除非佢逼你簽野再逼你買
唔通希個六合彩必中公式堂 你報左 你買完唔中
唔通你又告人咩

咁馬報,電台,電視台一齊吹奏美麗傳承
算唔算串謀詐騙

陰公

有賭未為輸
借錢賭過第隻啦

可能等多2，3年後再有得炒上。只炒一次太浪費了。

買股就買股 做乜要入group

呢個比喻我鍾意

跟麵神學買股票好過啦

最多只有証監查佢有無操控股市
但你啲錢係唔會返來

D投資班真係傻仔先讀,咁多水魚聽個大戶吹
上完就自己分析都底有無用, 信佢一成都多
買股票係睇間野你覺得值唔值, 長線發展
我就咁睇呢D細股唔知頭唔知路, 仲要數據咁無原因要買
俾心機儲錢, 月供股好過啦
每月拎小小玩大細牛熊博下好過買D蚊股, 起碼一係倍一係0, 簡簡單單

我想入，點入

學人炒股
莊家喳

比人呃的只可怪自己

留番啲時間去驗智商好過啦

你同佢買定佢比料你炸

點解會有人信

幫手接老千股既貨

唔使 冇咩人會踩

樓主肯定比d 支那雞呃咗

弱智就玩飛行棋啦

屌你老味個時佢比完number我
我睇一睇全日成交都無50萬
叫我買10萬落去

以前d莊好dum本請model仔千人
而家wechat假頭像就搞掂

仲戇鳩過 IG Shop

未折墮都咁

係咪3878

要on9+貪心先做到
仲要四圍宣揚自己係on9，仲諗過報狗拎返錢，你不如留返d錢睇醫生好過啦
雖然咁樣blame the victim 好仆街，但咁既局揚到咁都中
同d港女仍然中網戀軍人騙局一樣 = 抵死

擋買教訓，做人踏實啲，可能窮一世，但最少唔會連飲茶嘅錢都冇埋。

同賣料果啲一樣咁on9

真 但好似要去7仔買張嘢先得

問下自己先, 知唔知3878係做d乜

錢咁易搵就冇人番工啦

你唔係諗點告人住先，你諗左點醫個腦先啦

跌可以止損
入會費幾多

無野了
睇漏眼
我都係個group入面
我係突登入去睇d傻仔輸錢

財經台有高手唔跟
跟街外人
唔想笑鳩你

點解個股價一日內暴跌到咁 証監會都唔會去查下

刑事就係9成冇架啦，民事追討可能仲有啲機

竟然唔係we7 group......
send j圖都唔洗就呃到人

3878 市值會唔會細左d..

入會費幾多？

證監會廢架 d莊玩到咁純熟邊會比你捉到痛腳
sfc直情知道隻殼係咩人都冇用 法律入唔到

雞蟲唔會中招

該公司只有6.64%股份由其他股東持有

仲有依D傻鳩畀人呃

我玩交友app都見過呢啲大陸雞
叫受害人買某隻垃圾股 話有內幕消息

實質就係幫大莊家托市 托高左股價
莊家就大手拋貨 受害人就損手爛腳

唔係弱智一眼就睇得穿

樓豬依家有無聯絡其他受害人
一齊尋仇殺上門？

有 但我覺得冇咩用

Vicon Holdings 是一家香港私營部門的專門地基承建商，專注於設計及建造地基項目。地基工程涉及不同類別的建造工程，如打樁施工、挖掘及側向承托工程及樁帽建造。
他們的全資附屬公司捷利建築在屋宇署註冊為註冊專門承建商－地基工程及註冊一般建築承建商。

冇你班傻仔佢點抬個價比自己放

唔係入會
係fb加完你問係咪識既
個時諗緊係美容雞定點數雞
傾傾下問你有無投資
以為係金融雞 點知原來係水你接貨

VICON於本月17日才被證監會「點名」股權高度集中，於本月3日，17名股東共持有公司93.35%股權，只有2656.6萬股或6.64%由其他股東持有。

其實證監會3月17號已經點名通晒水

當交學費，投資要自己分析的

樓主 我會2毫幾入，睇下佢上唔上得返去

雞都唔撚係呀...100%係男人扮雞
唔明點解有人會信..

必中公式又真係犯法

財經台都有個成日po tg group link出嚟
懷疑係同一班人操作

趁低吸納

吹佢唔漲 證監會請人請到長江中心坐唔落
年年蝕大錢 得個查字

幾兩日炒咗6轉呢隻野 回咗唔小血

邊隻… 咩冧把

汁男證監會
查完就係為左恥笑啲散戶

咁撚蠢就咪學人玩投資啦

我知 我純粹想知係咩類型騙案同埋慣左咁叫
最嘔心係d人以為撚緊點數雞
實際係兩個男人互flirt

呢d股 龜哂邊
真係佢話幾錢就幾錢
過幾日扯10%
又一班人衝入去

講撚左幾年重有人信

經一事，蔡一智，$4賺咗個教訓

個腦同隻手係你自己度又話人呃你
當買個教訓啦巴打

唔需要，正常人都唔會中

然後證監會拎d買賣人頭資料睇
全部貴州山區 河北湖南人頭
close file

我都係第一次聽 點解唔玩下啲大美股 冇咁危

美麗傳承唔算 巴基之星先係

我跟麵神買都輸晒
咁有冇得報警告佢

難分真與假

呢啲騙局過咗咁多年都仲有人中

傻人發現案

當交學費啦，唔係可以點

贏錢嗰陣唔見你告佢
知唔知咩叫投資

dennis哥係咪呀

笑左出聲

邊有野必賺架。如果唔係個個都唔使打工啦
當買個教訓算啦樓主
不過電視都有教

免責聲明全文如下：
以上談及結構性產品並無抵押品，如發行人無力償債或者違約投資者可能無法收回全部或部分應收款項，結構性產品價格可以急升或者急跌，投資者有機會蒙受投資全盤損失，而過往表現並非未來表現指標，所以投資前呢請參閱相關上市文件作出風險評估，同埋尋求專家意見。

以為你話買咗5號仔

當交智商稅啦
今時今日仲有呢d新聞

交學費啦！我有10件嘅WeChat妹啊！件件精彩㗎！你唔玩倫敦金！IFC見啦

跌過先會醒，報警無咩用，人地建議你買呢個，無攞支槍逼你，買賣由你自己決定，可以怨啲咩？經一事長一智 睇多啲財經台，之前又有一班6189苦主 又係同一類方法呃人錢

We7金融妹夠有貼士啦

另一角度睇，佢可以炒上20蚊都得

記得以前有post撚呢啲騙徒添㗎
玩幾日玩到個「靚女」騙徒嬲咗

橋唔怕舊，最緊要係受！金拱門廣告：I am loving it

唔上連登睇媽咪麵？ 財經台台主

隻wechat雞水得佢買呢一波就唔好預咁快再炒上

抵

都係，我估應該起碼2，3年後。樓主願唔願意等?

證監都提埋你，你仲要鐘埋去，唔千你千邊個啊

你無改左名

有無多D學下野

有強姦冇焗賭，投資有一定風險

免費是最貴的

所有中型工程公司都唔可以買佢啲股票
下次小心啲啦

笑撚死

舉例 唔好咁認真

今日唔收錢，醒下你地啦！當有人比機會你賺錢或有幾高機會賺錢，方法如有下：建議對方去自己相熟律師樓簽妥合的，也在對方銀行做私人擔保有關回鞁，咁你提議合約只收取一半回報，超過的全歸於對方，咁樣就投資喇！

萬試萬靈！對方即縮！銀行職員、保險、基金、投資理財顧問、黃金専家、WeChat 妹妹等等

咁仆街

貼d圖黎睇睇先

好似呂布個gp咁

其實6189呢個價應該唔怕買，係驚供股者

你留返啲錢驗腦把啦

香港多貪心豬，所以騙子有市場

我都比麵哥呃過

成日聽到呢啲故事
但一次都無人搵我
係唔係我太窮

我都試過咁樣比人呃
之後約佢出嚟打柒佢
回返200%錢比我 賺左600k

3878

今日愚人節

買完第一次賺左退gp
之後改名再入再買
咪穩賺

lee 不過大家應該都係同一人

sorry幫你唔到

幫手推。

奉勸呢啲細價股唔識個莊勿參與

如果幫你點幫
叫佢退錢？

屌，咪係
facebook上面好撚多呢啲閪廣告
report完block完第二日又出現返
我屌佢老母

教學冇教止蝕架咩

其實仲有千千萬個group
個條友自稱Lee
[/quote]

幫手問下會唔會有後著

不過通常呢啲 個壇都拆埋 短期唔會有望了。

有冇group name

接火捧group?

擺明搵笨

我指facebook

衰就衰佐, 想追唔翻, 怪就怪自己貪小便宜

下面認真答, 睇你吸收到幾多
1. 市值太低既股票唔好買
2. 唔知係咩既股唔好買
3. 低過 $1 既股都盡量唔好買
4. 成交量低既股唔好買

不如我比個靚號碼你啦，0005

撈底啦，呢啲股可能兩年後又呃人，抽升一次
賺一兩倍

3878都唔知咩料你就走去買
如果有人話跳樓唔會死仲有錢賺
我估樓主可能真係會跳

same here
雖然果次拎得一半 但搞咗幾日就拎返
當買個教訓

以為比hsbc厄

正野
有潛力呀

stong hold

你有冇唸過人地唔係呃你
係你蠢所以聽人講

我之前都試過 6189 不過我賺到錢

係咩

搵警察幫手？笑左 你肯定人地會幫你？

呢個不嬲係零和遊戲

由冇到有

冇人輸錢 就冇人賺錢

Btw多謝你輸錢先

我想入gp, 可以點入？點搵到？

我上次又係報驚，啲狗比返50%我

呢啲人專呃人接垃圾股
佢可以操控到某啲垃圾升
然後就會信佢有堅料
你唔係on9, 係貪心啫
人地令你信兩次就會呃一次大
原理就係咁